(台測)林正英電影

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一眉道長所在的村落中有一座殘舊的教堂，修女瑪利亞前往重開教堂，剛巧村裡無水可用，村長找一眉道長勘察地理來尋找問題的源頭，發現是村中突然多出大量蝙蝠，並棲身於此教堂裡。
後來知道教堂在多年前由傳教士祈神父及另一位神父到此傳教，誰知兩位神父「受到魔鬼的襲擊」，祈神父自殺，另一位神父則不知所終.....

2.茅山師父九叔受任老爺委任為任老爺之父起棺遷葬，惟任老爺之父的墳地疑因前任風水師不甘受到任家的威逼讓出寶地，而授與錯誤的安葬方法導致任老爺之父的屍體沒有正常腐化並且屍變變成殭屍，並將自己的親兒任老爺殺害..

3.江湖術士茅山明（吳耀漢飾）法術不精，鬼點子倒層出不窮，經常帶著大寶（呂方飾）、小寶二鬼騙吃騙喝。在為富豪譚百萬驅鬼之時遇到厲鬼，連夜逃走。深夜時分，茅山明闖進以寂靜之村。當時村莊遭受邪祟馬賊騷擾，戒備森嚴。茅山明被保安隊長（樓南光飾）誤作馬賊抓獲，幸虧道長九叔（林正英飾）及時出現才逃過一劫。正在此時，馬賊殺到，經過一場大戰，村民成功將馬賊擊退..

4.七月七鬼節，陳珠珠的阿婆（人稱：三婆）和風叔的侄女阿蓮正在外面殺燒錢紙。一個小孩路過，準備尿尿到錢紙盆中，被風叔抱開了。三婆不小心把錢紙盆弄得到處是火，於是拿著水去澆滅。引發了鬼的不滿，不過被風叔降服。
林警官帶著警察隊在一家餐館假扮客人和服務員準備緝拿販毒組織，珠珠（此時已經死了，成了喪屍）坐在餐館裡一動不動，林警官和他的隊友走向她去詢問情況，並查看她的手提箱，被施法的珠珠踢散了警隊，一個隊友將手銬銬住自己和珠珠的一隻腳，結果被拖了出去，直到珠珠被卡車撞倒

9 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野